<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="slide1_title">BIENVENUE !</string>
    <string name="slide1_subtitle">bienVU vous permet de participer à l\'amélioration de votre cadre de vie en échangeant des informations avec les services de la ville.</string>

    <string name="slide2_title">ENVOYEZ LES BONNES INFORMATIONS !</string>
    <string name="slide2_subtitle_1"> Bien choisir le bon sujet (graffiti, objet abandonné, défaut sur la route, stationnement gênant…) dans la nomenclature</string>
    <string name="slide2_subtitle_2"> Bien préciser et vérifier l\'adresse exacte de l\'anomalie avec un numéro de rue</string>
    <string name="slide2_subtitle_3"> Joindre une ou plusieurs photos bien cadrées sur l\'anomalie</string>
    <string name="slide2_subtitle_4"> Rajouter une description complémentaire utile et courtoise</string>

    <string name="slide3_title">RESTEZ EN CONTACT !</string>
    <string name="slide3_subtitle">	Connectez-vous avec Mon Paris (votre compte personnel parisien sur Paris.fr) pour suivre la prise en charge de votre contribution et accéder aux fonctionnalités complémentaires. Supprimez régulièrement vos anomalies clôturées pour ne pas saturer la mémoire de votre smartphone et ralentir l\'application</string>

    <string name="slider_button_txt">Commencer</string>

    <string name="information">Information</string>
    <string name="dmr_offline">L\'application bienVU est actuellement en maintenance.\n\nMerci d\'essayer ultérieurement.</string>
    <string name="dmr_offline_publish">L\'application bienVU est actuellement en maintenance.\n\nUn brouillon a été sauvegardé dans votre espace.\n\nMerci d\'essayer ultérieurement.</string>


    <!-- Bottom Bar Wordin -->
    <string name="bottom_map_txt">Carte</string>
    <string name="bottom_profile_txt">Mon espace</string>

    <!-- Wording Google Search Bar -->
    <string name="google_searchbar_wording">Où est située l\'anomalie ?</string>

    <!-- Add an anomaly -->
    <string name="anomaly_screen_title">Ajouter</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="commentagent">Commentaire agent terrain</string>
    <string name="commentagent_agent">Commentaire agent terrain (facultatif)</string>
    <string name="description_subtitle">Saisir plus de détails</string>
    <string name="priority">Priorité</string>
    <string name="valeur_defaut">(valeur par défaut)</string>
    <string name="btn_publier">Publier</string>
    <string name="desc_add_incident">Ajouter un incident</string>
    <string name="text_type">Type</string>
    <string name="text_type_agent">Type (obligatoire)</string>
    <string name="subtitle_type">Sélectionner</string>
    <string name="text_photo">Photo (obligatoire)</string>
    <string name="text_photo_requalification">Photo (facultatif)</string>
    <string name="desc_image1">Première image</string>
    <string name="desc_image2">Seconde image</string>
    <string name="text_optionnels">Précisions facultatives</string>
    <string name="text_mandatory">Informations obligatoires</string>
    <string name="desc_add_picture">Ajouter une photo</string>
    <string name="take_picture">Prendre une photo</string>
    <string name="choose_photo_in_gallery">Choisir dans la galerie</string>
    <string name="select_photo">Sélectionnez une photo</string>
    <string name="save_draft">Vous n\'avez pas finalisé votre déclaration d\'anomalie.\nSouhaitez vous enregistrer un brouillon ?</string>
    <string name="anomaly_position_be_more_specific">Préciser la position de l\'anomalie</string>
    <string name="anomaly_add_one">Ajouter une autre anomalie</string>
    <string name="text_around_incident">Autres anomalies autour de moi</string>
    <string name="text_around_equipement">Autres anomalies dans l\'équipement</string>
    <string name="text_my_position">Ma position</string>
    <string name="text_add">Ajouter</string>
    <string name="text_cancel">Annuler</string>
    <string name="text_priority_low">Gênant</string>
    <string name="text_priority_medium">Très Gênant</string>
    <string name="text_priority_high">Dangereux</string>
    <string name="valeur_defaut_detail">(par défaut)</string>
    <string name="how_to_black_pin">Faites glisser la carte pour placer un repère.</string>
    <string name="save_anomaly_failure">Nous rencontrons des difficultés\nà enregistrer cette anomalie.\n\nMerci d\'essayer ultérieurement.\n \nUn brouillon a été sauvegardé dans votre espace.</string>
    <string name="add_anomaly_no_location">Merci de préciser votre position</string>
    <string name="add_anomaly_offline_mode">Réseau indisponible, veuillez réessayer plus tard</string>
    <string name="btn_text_understand">J\'ai compris</string>

    <!--Greetings -->
    <string name="greetings_thanks">Merci !</string>
    <string name="greetings_thanks_line_above">Les services de la Plaine Commune\nvous remercient pour\nvotre contribution.</string>
    <string name="greetings_keepintouch">RESTEZ EN CONTACT</string>
    <string name="greetings_connect_part1">Connectez-vous à</string>
    <string name="greetings_connect_part2" translatable="false">MON PARIS</string>
    <string name="greetings_connect_line_above">Renseignez uniquement</string>
    <string name="greetings_email">votre adresse mail</string>
    <string name="greetings_email_line_above">pour suivre la prise en charge de votre\ncontribution.</string>
    <string name="greetings_patienter">Merci de patienter pendant la transmission des informations.</string>
    <string name="greetings_failure">Nous rencontrons des difficultés\nà enregistrer cette anomalie.\n\nMerci d\'essayer ultérieurement.</string>


    <!--Save Mail-->
    <string name="save_mail_popup_title">Restez informé.e</string>
    <string name="save_mail_popul_title_mail_field">Email</string>
    <string name="save_mail_popup_confirm">VALIDER</string>
    <string name="save_mail_popup_cancel">ANNULER</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="login_screen_title" translatable="false">Mon Paris</string>

    <string name="login_screen_email">Email</string>
    <string name="login_screen_password">Mot de passe</string>

    <string name="login_screen_forgot_password">Mot de passe oublié ?</string>
    <string name="login_screen_signup">S\'inscrire</string>

    <string name="login_screen_button">Connexion</string>


    <string name="url_signup_paris" translatable="false"></string>
    <string name="url_forgot_pwd" translatable="false"></string>

    <string name="invalid_email">Veuillez saisir un mail valide</string>
    <string name="required_email">Veuillez saisir votre mail</string>
    <string name="required_pwd">Veuillez saisir votre mot de passe</string>

    <string name="failed_authentication">Erreur d\'authentification.</string>

    <!--Anomaly Details-->
    <string name="anomaly_followers">intéressée(s)</string>
    <string name="anomaly_greetings">félicitation(s)</string>
    <string name="anomaly_resolved_toast">Cette anomalie a été clôturée.</string>
    <string name="anomaly_in_progress">Cette anomalie est en cours de résolution.</string>
    <string name="text_photo_service_fait">Photo service fait (facultatif)</string>
    <string name="text_title_requalification">Requalification</string>
    <string name="btn_requalification">Requalifier</string>
    <string name="text_title_service_fait">Service fait</string>
    <string name="text_choose_message_service_fait">Type de message envoyé (obligatoire)</string>

    <!--Anomalys menu-->
    <string name="anomaly_all">Tous</string>
    <string name="anomaly_draft">Brouillons</string>
    <string name="anomaly_wip">En cours</string>
    <string name="anomaly_ok">Clôturées</string>

    <!--Menu preferences-->
    <string name="pref_activity_title">Paramètres</string>
    <string-array name="pref_items_menu">
        <item>Profil</item>
        <item>Préférences</item>
        <item>Conditions générales d\'utilisation</item>
        <item>A propos</item>
    </string-array>
    <string name="button_co">SE CONNECTER</string>
    <string name="button_deco">SE DECONNECTER</string>

    <!--Menu preferences > profil-->

    <string name="pref_profil_activity_title">Profil</string>
    <string name="pref_profil_lastname">Nom</string>
    <string name="pref_profil_firstname">Prénom</string>
    <string name="pref_profil_email">Mail de contact</string>
    <string name="pref_profil_enter_email">Renseigner ci-dessous votre mail de contact : </string>
    <string name="pref_profil_btn_access_full_profile">Voir mon profil complet</string>
    <string name="url_full_profile" translatable="false"></string>

    <!--Menu preferences preferences-->
    <string name="pref_pref_activity_title">Préférences</string>

    <!--Menu pref / CGU-->
    <string name="pref_cgu_activity_title">Conditions générales d\'utilisation</string>

    <string name="cgu_part_one"><![CDATA[<p>Les présentes dispositions ont pour objet de définir les conditions d\'accès et d\'utilisation du site Bien VU géré par l\'Etablissement Public Territorial Plaine Commune.</p><p>En consultant le site, l\'application mobile et les informations qui y figurent, l\'utilisateur accepte, sans aucune réserve, les conditions mentionnées ci-après.</p>]]></string>
    <string name="cgu_part_two"><![CDATA[<h3>I. Présentation générale</h3><p>L\'application BienVU vise à améliorer la qualité de l\'espace public du territoire en favorisant la synergie entre les usagers de l\'espace public et les services techniques territoriaux et leurs partenaires.</p><p>L\'application BienVU est conçue pour fonctionner sur le territoire de Plaine Commune. Elle utilise certaines fonctionnalités de votre smartphone (GPS et connexion 3G/4G) qui nécessitent une bonne connexion.</p>
    <p>Afin d\'assurer la remontée rapide, précise, fiable d\'une anomalie sur l\'espace public et faciliter sa prise en charge par les services territoriaux de Plaine Commune et leurs partenaires, il est demandé à l\'utilisateur :</p>
    <ul><li>de choisir dans une nomenclature fermée la nature de l\'anomalie,</li><li>de préciser l\'adresse exacte en corrigeant éventuellement la géolocalisation proposée automatiquement en indiquant dès que possible un numéro et une rue,</li><li>de joindre une ou plusieurs photo(s) de l\'anomalie,</li><li>d\'ajouter une description complémentaire utile et courte (155 caractères maximum).</li></ul>
    <p>Les usagers qui souhaitent suivre le traitement de l\'anomalie qu\'ils ont signalée sont invités à donner leur adresse électronique. Ils reçoivent des informations sur cette adresse ainsi qu\'un lien leur permettant d\'accéder à une page de suivi.</p>
    <p>Cette adresse est pseudonomysée une fois l\'anomalie résolue</p>
    <p>Elle n\'apparait pas dans l\'info-centre alimenté par les messages clôturés.</p>
    <p>En ne donnant pas leur  adresse électronique,  les  usagers  renoncent  de  facto  à  être informés sur le suivi du traitement de l’anomalie qu’ils ont signalée.</p>
    <p>Tous les usagers qui se connectent à l\'application peuvent identifier les anomalies enregistrées autour du point où ils se situent et confirmer, s\'ils le souhaitent, la présence d\'une anomalie.</p>
    <p>Les informations transmises par les utilisateurs via le dispositif doivent être considérées comme des documents de travail qui aideront l\'EPT Plaine Commune et ses partenaires et prestataires à organiser leur activité. Ils déterminent au cas par cas les actions à mettre en place.</p>
    <p>Ces informations n\'engagent donc en aucune façon Plaine Commune et ses partenaires à prendre des mesures dans un délai donné.</p>
    <p>Plaine Commune et ses partenaires restent libres de déterminer les actions à mettre en place.</p>
    <p>Les informations ne sont pas traitées de manière instantanée. Les situations présentant un caractère dangereux et nécessitant la mise en œuvre de mesures de protection rapides doivent continuer à faire l\'objet d\'une déclaration auprès des services d\'urgence. L\'application enregistre la date et l\'heure d\'arrivée de l\'anomalie et génère un numéro d\'enregistrement. Au fur et à mesure de l\'avancement du traitement elle conserve la liste des actions opérées sur les anomalies ainsi que les différents intervenants et les dates et heures de leurs interventions.</p>
    <p>En croisant l\'adresse de l\'anomalie et sa nature, l\'application affecte l\'anomalie automatiquement au service technique ou au partenaire territoriale compétent afin qu\'il l\'analyse et mette en œuvre si nécessaire une action correctrice.</p>
    <p>Les agents peuvent requalifier la nature des anomalies qui auraient fait l\'objet d\'une erreur de nomenclature et modifier leur caractère d\'urgence.</p>
    <p>Les agents peuvent également rejeter les anomalies qui n\'entrent pas dans le champ de compétence territorial, en particulier celles situées dans des espaces privés. Ils peuvent également rejeter les anomalies ne relevant pas de l\'application. Ils peuvent enfin rejeter les anomalies pour lesquelles les éléments fournis sont inexploitables : adresse erronée, incompatibilité entre adresse et photographie, photographie floue ne permettant pas de qualifier l\'anomalie.</p>
    <p>Plaine Commune s\'efforce d\'assurer une disponibilité maximale et continue du site. Toutefois, Plaine Commune ne pourra être tenu responsable en cas de défaillance technique ou d\'indisponibilité du site, quelle qu\'en soit la durée.</p>
    <p>Pour des raisons de confidentialité et de respect des données personnelles, les photos incluses dans les déclarations d\'anomalies comportant une personne identifiable seront supprimées. Les utilisateurs sont donc invités à centrer leurs photos sur les anomalies constatées tout en apportant des précisions utiles dans la zone description. Tout manquement à ces règles d\'usage peut empêcher le traitement d\'une anomalie ou provoquer son rejet. Si la description de l\'anomalie n\'est pas assez précise, il se peut, en effet, qu\'elle ne puisse pas être traitée. Les utilisateurs sont donc invités à centrer leur photo sur l\'anomalie constatée en évitant d\'y inclure des personnes</p>
    <p>De même, les informations de la zone « Description » susceptibles de porter atteinte à des personnes physiques ou morales seront supprimées.</p>
    ]]></string>
    <string name="cgu_part_three"><![CDATA[<h3>II. Photos, commentaires et protection des données à caractère personnel</h3><h4>II.1 Photos et commentaires </h4>
    <p>Les données publiées sur le site sont fournies uniquement à titre d\'information et n\'ont aucun caractère légal.</p>
    <p>Plaine Commune et ses partenaires déclinent toute responsabilité pour les dommages pouvant résulter de l\'utilisation ou de l\'interprétation des informations publiées sur le site.</p>
    <p>Plaine Commune et ses partenaires ne sont pas en mesure de garantir le caractère exact et complet de ces informations et, de ce fait, ne peuvent être tenus responsables pour quelque motif que ce soit de toute erreur que contiendrait le site ou des dommages directs ou indirects que toute personne pourrait subir du fait de la consultation du site ou des informations publiées sur celui-là.</p>
    <p>Les photos et commentaires introduits par l\'utilisateur sont directement affichés sur le site sans validation préalable. L\'utilisateur qui a communiqué ces informations/photos et renseigné ses coordonnées reçoit un courriel de confirmation d\'enregistrement automatisé.</p>
    <p>Plaine Commune et ses partenaires ne pourront être tenus responsables du contenu des photos et des commentaires. L\'utilisateur qui communique des photos déclare qu’elles sont libres de droit et garantit Plaine Commune et ses partenaires contre tout recours portant sur les droits attachés aux photos communiquées.</p>
    <p>Les photos et commentaires doivent respecter le droit des marques (pas de détournement de marque, pas de publicité) ainsi que la vie privée et le droit à l\'image des personnes. Il est donc interdit de transmettre des photographies sur lesquelles il serait possible de reconnaître des personnes qu\'elles soient seules ou en groupe, qu\'il s\'agisse de personnes privée ou d\'agents municipaux.<b><u> Il est interdit d\'écrire un nom dans le champ commentaire.</u></b></p>
    <p>De même il est interdit de transmettre des photographies d\'objets qui pourraient être facilement reliés à leur propriétaire (véhicule comportant un marquage spécifique, publicitaire en particulier, ou dont le numéro minéralogique est visible). Il en est de même pour les photographies qui apportent des éléments sur leur ancien propriétaire (déchets comportant le nom et/ou l\'adresse du déposant). Dans le cas où l\'anomalie est indissociable de l\'objet reconnaissable (graffiti sur un mur privé ou une devanture de magasin) il convient de faire de sorte que la photographie fasse un gros plan sur l\'anomalie pour limiter les possibilités d\'identification du bien privé.</p>
    <p>Les photographies présentes dans l\'application doivent être conformes à la bienséance. Il est interdit de transmettre des photos qui seraient de nature à choquer les personnes susceptibles de les regarder.</p>
    <p>Plaine Commune se réserve le droit de supprimer des photos en raison de leur qualité technique insuffisante, de leur caractère raciste, pornographique, violent, extrémiste ou licencieux ou portant atteintes à la vie privée et/ou au droit à l\'image de tiers. Le droit de suppression n\'est pas réservé à quelques modérateurs mais attribué à la majorité de ceux qui ont accès à l\'application afin que les photos interdites disparaissent le plus rapidement possible.</p>
    <p>Plaine Commune supprimera aussi les commentaires qui présentent un caractère raciste, pornographique, violent, extrémiste ou licencieux ou qui portent atteintes à la vie privée (ex : citation d\'un nom de tiers). Le droit de suppression n\'est pas réservé à quelques modérateurs mais attribué à la majorité de ceux qui ont accès à l\'application afin que les commentaires interdits disparaissent la plus rapidement possible.</p>
    <p>Les photographies et les commentaires ne peuvent en aucun cas être utilisés comme éléments de preuve dans le cadre de procédures juridiques ou disciplinaires à l\'encontre de tiers. En revanche, Plaine Commune se réserve le droit de poursuivre ou faire poursuivre tout auteur de photo ou commentaire à caractère raciste, pornographique, violent, extrémiste ou licencieux ou qui portent atteintes à la vie privée et/ou au droit à l\'image de tiers.</p>
    ]]></string>
    <string name="cgu_part_four"><![CDATA[<h3>II.2 Protection des Données Personnelles</h3><h4>Base légale, finalité du traitement de données et catégorie de données collectées</h4>
    <p>Les données personnelles collectées par Plaine Commune, Responsable de traitement, via l\'application Bien Vu concourent à l\'exercice de ses missions de service public, et notamment à la gestion et à l\'entretien des voiries du territoire. Ce traitement de données a pour base légale la mission d\'intérêt public poursuivie par Plaine Commune.</p>
    <p>Par l\'envoi d\'une fiche "anomalie", l\'utilisateur consent au traitement informatisé de toutes les données communiquées sur le formulaire.</p>
    <p>Ces données seront utilisées et traitées que pour les besoins de la présente application, à savoir le signalement des anomalies constatées sur l\'espace public, et ne seront en aucun cas réutilisées à des fins de sollicitations commerciales ou extérieures à la présente application.
     <br>Seules les données nécessaires au bon fonctionnement de cette application seront collectées :
     <ul><li>pour les usagers souhaitant suivre le traitement de l\'anomalie qu\'ils ont signalé : nom, prénom, adresse mail.</li><li>pour les usagers ayant signalé une anomalie mais ne souhaitant pas suivre le traitement de celle-ci : aucune donnée ne sera collectée. Les connexions à l\'application ne sont pas tracées et les adresses IP ne sont pas enregistrées. </li></ul>
    </p>
    <p>En envoyant une fiche "anomalie", l\'utilisateur accepte que les données qu\'il a communiquées puissent être publiées par le biais de l\'application et des sites web associés, sans que les responsables du traitement ne lui soient redevables d\'aucune indemnité.</p>
    <h4>Destinataire des données collectées </h4>
    <p>Les données collectées via l\'application ne seront accessibles qu\'aux seuls services de Plaine Commune et prestataires ou partenaires en charge des interventions sur l\'espace public de Plaine Commune.</p>
    <p>Le traitement prévoit des échanges avec des prestataires externes. Dans un premier temps les éléments seront envoyés par courriel mais dans un second temps les prestataires qui sont destinataires de nombreuses anomalies pourront avoir un accès distant à l\'application ou à ses flux d\'information (API).</p>
    <h4>Modalités et durée de conservation des données</h4>
    <p>Les données collectées seront stockées sur les serveurs de l\'EPT Plaine Commune.</p>
    <p>Elles ne seront conservées que pendant la durée strictement nécessaire au traitement des anomalies signalées. Une fois le dossier clôturé, les données seront supprimées. Les signalements pourront être conservés une fois anonymisés</p>
    <h4>Sécurité des données</h4>
    <p>Plaine Commune, en sa qualité de Responsable de traitement, assure la protection, la sécurité et la confidentialité des données collectées.</p>
    <h4>Droit des usagers</h4>
    <p>Les usagers, utilisateurs de la présente application, disposent d\'un droit d\'accès, de rectification, d\'effacement de ses données à caractère personnel.</p>
    <p>Tout usager bénéficie, en effet, en application des dispositions du RGPD, du droit d\'obtenir communication, rectification ou suppression des données à caractère personnel le concernant qui ont été conservées.</p>
    <p>Pour exercer ce droit ou poser toute question relative à la collecte, le traitement et l\'utilisation de des données à caractère personnel, les utilisateurs sont invités à adresser une demande en ce sens à : <a href="mailto:dpo@plainecommune.fr">dpo@plainecommune.fr<a>.</p>
    <p>Partenaire éditeur de l\'application : Accenture.<br>
       Responsable technique : Direction des systèmes d\'information mutualisée de l\'EPT Plaine Commune.<br>
       Autres participants : les sociétés prestataires et partenaires de Plaine Commune en charge de l\'espace public.<br>
       Contacts : en cas de difficultés lors de l\'utilisation de Bien Vu, l\'utilisateur peut contacter Plaine Commune via la page de contact : <a href="https://plainecommune.fr/institution/contact/">https://plainecommune.fr/institution/contact/</a>.
    </p>
    ]]></string>

    <!--Menu pref / About-->
    <string name="pref_about_activity_title">A propos</string>
    <string name="about_part_one">L\'application DansMaRue PARIS est un service de la Ville de Paris qui fonctionne uniquement à Paris. Elle utilise certaines fonctionnalités de votre smartphone  (GPS et connexion 3G/4G) qui nécessitent une bonne connexion. Si vous rencontrez des difficultés techniques liées à l’usage de l’application, n\'hésitez pas à nous en informer via l\'adresse mail DansMaRue_App@paris.fr</string>
    <string name="about_part_two">Les informations ne sont pas traitées de manière instantanée. Les situations présentant un caractère dangereux et nécessitant la mise en œuvre de mesures de protection rapides doivent continuer à faire l\'objet d’une déclaration auprès des services d\'urgence.</string>

    <!--Menu pref / autorisations-->
    <string name="authorisation_mail">Recevoir les notifications par mail</string>
    <string name="authorisation_geoloc">Autoriser la géolocalisation</string>
    <string name="authorisation_camera">Autoriser bienVU à accéder à ma caméra</string>
    <string name="authorisation_gallery">Autoriser bienVU à accéder à ma bibliothèque</string>
    <string name="section_resolved">Clôturées</string>
    <string name="failed_load">Erreur lors du chargement. Appuyer pour réessayer</string>
    <string name="section_drafts">Brouillons</string>
    <string name="section_unresolved">En cours</string>

    <!--Anomalies-->
    <string name="follow_anomaly">Vous suivez maintenant cette anomalie.</string>
    <string name="unfollow_anomaly">Vous ne suivez plus cette anomalie.</string>
    <string name="follow_anomaly_failure">Vous ne pouvez pas suivre cette anomalie.</string>
    <string name="unfollow_anomaly_failure">Vous suivez toujours cette anomalie.</string>

    <!--Greetings-->
    <string name="greetings_ok">Merci d\'avoir transmis vos félicitations aux agents !</string>
    <string name="greetings_undo">ANNULER</string>

    <!--Resolve-->
    <string name="resolve_ok">Vous signalez cette \n anomalie comme résolue.</string>
    <string name="resolve_undo">ANNULER</string>

    <!--Requalification error-->
    <string name="dmr_error_requalification">L\'etat de l\'anomalie ne permet pas la requalification</string>

    <!-- Service Fait error-->
    <string name="dmr_error_service_fait">L\'etat de l\'anomalie ne permet pas le service fait</string>

    <!-- GPS -->
    <string name="dmr_error">Nous avons rencontré un problème.</string>
    <string name="but_resoudre">Déclarer comme résolue</string>
    <string name="info_no_network">Vous n\'avez aucune connexion</string>
    <string name="not_in_paris">Adresse invalide\n\nVous êtes actuellement géolocalisé en dehors du territoire Plaine Commune. L\’application bienVU permet de signaler des anomalies uniquement dans le territoire Plaine Commune.</string>
    <string name="incomplete_address">Adresse incomplète\n\nPour une meilleure prise en charge du signalement, Veuillez compléter l\'adresse avec un numéro.</string>
    <string name="desc_ramen">Demande de retrait des objets encombrants</string>
    <string name="type">Type</string>
    <string name="informations">Informations</string>
    <string name="type_message_sf">Choisir un message ci-dessous</string>
    <string name="greater_than" translatable="false"><![CDATA[>]]></string>
    <string name="lower_than" translatable="false"><![CDATA[<]]></string>
    <string name="supprimer_image">supprimer image</string>
    <string name="photo_signalement">photo du signalement</string>
    <string name="retour_arriere">retour arrière</string>
    <string name="favoris">Favoris</string>
    <string name="types_favoris">Types favoris</string>
    <string name="about_version_title">Version : </string>
    <string name="city_name">Aubervilliers,Épinay-sur-Seine,Pierrefitte-sur-Seine,Saint-Denis,Villetaneuse,Stains,L\'Île-Saint-Denis,La Courneuve,Saint-Ouen</string>
    <string name="favorite_address_title">Adresses favorites</string>
    <string name="favorite_address_modifier">Modifier</string>
    <string name="favorite_address_terminer">Terminer</string>
    <string name="favorite_address_delete_item">Supprimer</string>
    <string name="favorite_address_delete">Tout supprimer</string>

    <string name="complement_address_spinner">Complément : </string>
    <string name="complement_address">Complément (facultatif) : </string>
    <string-array name="complement_address">
        <item></item>
        <item>bis</item>
        <item>ter</item>
        <item>quater</item>
    </string-array>

    <!-- Equipements -->
    <string name="nbAnomaliesEquipement">anomalie(s) signalée(s)</string>
    <string name="popup_error_title">Attention</string>

    <string name="anomalie_espace_public_libelle">Anomalie sur l\'espace public</string>
    <string name="chooser_equipement_type_libelle">Contribuer pour ...</string>
    <string name="change_equipement_libelle">Rechercher</string>

    <!--Popup Check Version-->
    <string name="popup_msg">Une nouvelle version de l\'application est disponible sur le PlayStore.\n\nSouhaitez - vous l\'installer ?</string>
    <string name="popup_msg_mandatory">Une nouvelle version majeure de l\'application est disponible sur le PlayStore.\n\n Il est impératif de la mettre à jour pour continuer à utiliser l\'application.\n\n Merci de l\'installer.</string>

    <!--Popup pas de récupération des catégories-->
    <string name="popup_no_categories">Suite à un problème réseau, les données nécessaires à la création d\'une demande n\'ont pas pu être récupérées.\n\nMerci de recommencer ultérieurement.</string>

    <!-- Armen Connecthings -->
    <string name="login_armen" translatable="false"></string>
    <string name="password_armen" translatable="false"></string>
    <string name="company_key_armen" translatable="false"></string>
    <string name="ask_optins_permission_message">Autorisez vous l\'application à transmettre vos données de localisation et votre identifiant de téléphone ?</string>

    <!-- Popup recherche anomalie par numero -->
    <string name="find_by_number_text">Rechercher une anomalie\n\nRenseigner ci-dessous le numéro exact de l\'anomalie.</string>
    <string name="incorect_number">Numéro incorrect</string>

    <!-- generic label -->
    <string name="label_yes">Oui</string>
    <string name="label_no">Non</string>

    <!--  mapbox public token -->
    <!--<string name="mapbox_access_token" translatable="false"></string>-->
    <string name="mapbox_access_token" translatable="false"></string>

</resources>
